Apple watch 用telegram問題

有冇人同我一樣用apple watch係telegram錄音send voice msg果陣錄就錄左3秒，人地就淨係收到1秒既內容，完全將段msg壓縮左。
有冇巴絲打之前有用開tg錄音可以解答到我

Ps: aw serie4, tg,手機都update到最新版本

推

有冇事都留個言比小弟知呀

咁得閒起我底

@蛆狗
@耶穌

冇機打

你潛水